記得當年既迷你論壇？

miniforum，好睇，但個介面好樣衰

童年回憶

同期 2000fun, fight club， 仲有其他
果時d forum百花齊放

上開3男2女 由mk妹變到人妻

仲記得當年有個應該當時讀緊大學數學系 係咁指導會考生。個名好似叫 軒宇

Mini好多娘娘
小松奈奈
牙糖
大眼dot妹
肥豚

仲有冇

回憶...

小圈子forum，搞唔起係有原因。

全盛時期同舊登互鬥

百花齊放好過而家全部人淨係上連燈，而家另類文化少咗好多

早幾個月睇仲有人喺度吹水

有段時間有班人用曱甴相洗板

香討>高登>連登

迷你論壇杯

diu而家冇哂miniforum 3男2女
咪搞到連登變左5p集中營

低質哂

但迷你 d 人廢到甩碌，次次比高登仔撚狗咁撚。

以前啲forum總有個肉醬意粉欣賞區
依家molamola

型男索女貼圖區

人生第一個論壇係2000FUN...
睇住佢沒落

仲有失敗論壇

10-16歲 -> 2000fun/3男2女/unwants/香討 做假膠打機做mk識女
17-19歲 -> 迷你/小卒 搵past paper 同問會考/讀書野
> 20歲 -> 高登

迷你歷史應該耐過2000fun 呢啲喎

仲有mkzone

宜家d 網民都被集中送左去一兩個地方，無以前咁有特色同百花齊放了

上開NEW3LUNCH